吊你老母車路士 夏維斯咁近射球中間波都打晒j

個admin係港父？咁撚樣都j

我賭j港父唔敢入黎

樓主小禁區頂窩利仲好j

你港父team

冇打J

被逼的

都未開始踢已經吹到有迪布尼咁勁

條片意思係話kai子黎緊會瘋狂入波
唔係j佢射得幾靚
樓主柒左

父哥快入 樓主on9盲反我轟

下季射中間射死Leno啦

咁能普通 Mount屌打佢

下季正選馬天

虛火嚟 季中Leno重奪正選

入到既波就係靚波啦 樓主咪酸我轟

父兄打緊微博戰線

你同佩哥搞撚完事未

好波

講得好

個龍手都唔舉

賓哥一肚火

樂哥

呢個龍+38碎卡巴叔，唔怪得知kepa個位穩過抬油

摩西c都入